你那金剛圈 縱箍到這麼緊

餓了

金剛圈中 怎跟你搏鬥

箍碎我知覺

在記憶裏愛 不痛不憎

受苦也榮幸